［宣言］公開認衰？冷處理？

宣言明顯令國際線動搖左。
唔割蓆，但手足的確走太前，民心未跟上。

-襯而家仲係救火時間，
向國際認衰，同時指出政府步向極權，
香港已經有少數人想獨立，我地沒大台，
阻止唔到佢地發獨立宣言。

我覺得效果比較好，不竟西方對年輕人有容錯態度

-冷處理
咁多條戰線，衰一兩條係必然，其他國家都會冷處理
主要係驚對家煲大，作為外交遊說手段。
這次無疑送左子彈給人。

我覺得唔好睇少依個失策，要盡早斷尾。

冷處理得啦，Solomon都有幫手話係spy，雖然證實唔到

冷處理喇
而家都仲可以話係共匪派奸細搞出嚟
不要越描越黑

佢都盡力為大家兜

破壞得太過火可唔可以道歉?
太嬲先搞到咁
記得當無讀過宣言啦

冷處理
你越講越多人坳

拗

Ok

我係p牌所以先唔不推咋
其實由噚晚到今日已經不停拗
無人講中槍十四歲 無人煲禁制